過完年就俾人炒左

真係好撚sad

有冇巴絲有文職介紹我

咩原因做左幾耐

唔好灰心，都叫拎左雙糧

話唔定冇

唔通你係某遊戲app fb既編輯？

我都過完年裸辭左

之前係邊做

係咪隔離forum 嘅ceo?

拎左雙糧

不過都sad啦

太chur 我做b2b既

公司係幾好 呀頭唔太好

三個月

前排又失戀 而家又俾人炒

打擊接二連三